# Questions Grand Oral NSI : Données Struturées et de Données

* L’informatisation des métros : progrès ou outil de surveillance ?
* Musique et informatique : une alliance possible de l’art et de la science ?
